民間記者會，可唔可以請吳靄儀律師講下暴動罪荒謬之處

對「暴動罪」最勁嘅批判：吳靄儀鴻文

暴動罪根本係一條唔update,唔合乎公義
我相信好多人都想更加了解呢條罪名，如果之後有機會講到呢個議題就好了

建議文宣講下依啲，因為好多人重以為非法集結，暴動依啲唔關佢哋事，但係其實個個都會中到